# 2018-11-15
* основное
  - новая форма авторизации
  - новая страница c пользовательским соглашением
  - изменено поведение автоскролла на баннера
  - подкорректирована вёрстка плеера
  - исправлен поиск
  - исправлен раздел Видео 
  - исправлен раздел Сериалы
  - изменены запросы поставки контета
  - исправлены ряд замечаний по оформлению компонентов

* остальное
  - оптимизация размера приложения

# 2018-11-01

* основное
  - фикс появления формы авторизации
  - фикс бесконечной перезагрузки
  - фикс торомзов анимации
  - фикс плейслодера для Edge в форме логина
  - фикс просмотра фильма после авторизации
  - показ лоадера на главной странице + лоадер при смене роута
  - облегение js билда
  - автоскролл главной карусели
  - главная карусель кликабельна
  - фикс верстки с постерами во многих разделах
  - доработка блоков на главной странице
  - добавлен функционал выставления TITLE страницы
  - фикс верстки в личном кабинете
  - добавлен блок "Продолжить просмотр"

* остальное
  - рефакториг загрузки главной страницы (кэш, новая логика)
  - отключение testVKCallback
  - метод logout в effects
  - удаление google recaptcha
  - добавление команд для анализа билда
  - выключение не используемых модулей
  - убран функционал recording

# 2018-10-18

* основное
  - рефакторинг футера (изменена верстка) и карусели постеров (изменена верстка и подключены разделы)
  - рефакторинг шапки сайта - переработана верстка, дизайн приведен к требованию макета от А.Тюрина
  - доработан компонент поиска
  - баннерная карусель
    - состояние и кликабельность кнопки
    - бесконечная прокрутка
    - анимация пагинации
  - фикс бекграунда фильма на детальной странице

* остальное
  - ускорение загрузки приложения
    - ленивая загрузка
    - оптимизация сборки
  - https прокси для контента
  - фикс загрузки конетента для вкладке видео

# 2018-10-04

* основное
  - создан и подключен компонент большая карусель баннеров
  - изменены стили в соответствии с фигмой для компонента карусель постеров, добавлена анимация
  - добавлен компонент подвал

* остальное
  - добавлены новые цвета из фигмы
  - фрагментарное изменение главного файла стилей

# 2018-09-21

* основное
  - переключиение на c50

* остальное
  - фикс картинок
  - фикс видео контена
  - фикс запроса с csrfToken

# 2018-09-06

* основное
  - вход через сервис ТВ Хаус
  - добавлен функционал "поделиться в соц. сетях"
  - просморт видео в не полноэкранном режиме
  - замена иконок rating, favorites на иконки из шрифта

* остальное
  - обновлён линтер
  - обновлён angular/cli
  - добавлен storybook
  - подключён css фрейморк
    - истравлен заголовки в header
    - истравлен текст на экране livetv
    - исправлено выпадающее окно профиля
    - исправлено выпадающее окно истории
    - исправлен текст на главной странице
    - исправлена программа передач
    - исправлена форма логна
    - исправлена форма регистрации
    - исправлена форма сброса пароля
  - добавлены модули ngrx/store, ngrx/effects ngrx/store-devtools
  - добавлен модуль ngrx-store-localstorage
  - добавлен прокси в ТВ Хаус

# 2018-08-23

* основное
  - обновлён лого в svg
  - добавлен иконочный шрифт
  - добавлен favicon
  - обновлён фон
  - заголовки шапики как в дизайне
  - форма поиска как в брендбуке
  - замена иконки истории на иконку из шрифта
  - исправлена шапка сайта
  - перекрашена программа передач
  - обновлён лоадер на сплеш скрине
  - обновлён лоадер на страницах видео, тв, плеера

* остальное
  - обновлён Angular до 6й версии
  - обновлён Webpack до 4й версии
  - запуск в полу продакшн режиме
  - исправлена ошибка с Subject в rxjs 6
  - конлфикт ngc и webpack с sass файлами
  - перенос инлайн ресуров в файлы для index.html
  - рефакторинг папки c assets

# 2018-08-10

* основное
  - добавлены шрифты
  - обновлены основные цвета
  - измененые тексты и ссылки
  - обновлён лоадер

* остальное
  - добавлен линтер
  - добавлены докер файлы
  - правки по editorconfig
  - поправлена ошибка с загрзукой Hummer
